我賓仔(賓仔)正式宣佈呢首係今年KPOP年歌 ! ! !

呢媽咪bye奸搬二也 ! ! !🚥🚦✋🏻

賓仔(賓仔) ok好笑

樓主份人係幾好笑(ho siu)..

係幾好笑(好笑)

()

賓師兄啲品味係愚台數一數二

牙哲同賓師兄都好能高汁..🚦✋🏻

佢真係好能高汁(high juice)..

斬師兄❤🚥🚦✋🏻

係認哥宣傳依首歌個陣覺得勁膠

賓仔(賓仔)係幾有品味(taste)

膠有膠做
各自努力
但係都幾中point

WA 個梗重未爛==

真...

金永哲(牙哲)真係好能高汁...

樓主弱智

收聲啦